睇撚左天水圍站今日個細路女比人捉上車圍毆條片 你班剩識打飛機既鍵連登仔鍵盤戰士仆街死全家啦

剩識開撚埋d post打J話未輸
穫穫剩識係到開post打飛機無出過去緊未輸架 屌你老母
成班今日剩識係到睇國會直播開post打J
穫穫都當哂班前線手足係condom

你班撚樣連登仔重撚衰過出黎摺連豬 玩人鏈班和理非呀

穫穫比人屌你班仆街種當手足係condom剩識係到拉 屈人分化
係到迴避你地根本係鍵盤戰士重衰鳩過和理非

現場你唔屌
你估個個都喺現場

今日重有成班撚樣係到睇國會直播
係到開哂post瘋狂打J洗板架

連登仔淨係識打字

推撚左落地
屌你老母

你肯定果到有連登仔？
唔好撚戇鳩鳩見到少少就以為自己好撚醒啦

Real

我唔喺現場 對唔住

現場唔出手救人正仆街
等於721 警察唔幫手
自己人都唔出嚟自救
平時又話唔要道德底線

佢講緊
你估個個都係現場？

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！